Instagram 被翻牆洗板

大家快做野report 班大陸仔

好細心睇佢地打既野
無知真係可怕